求問邊到有大聲公/小露寶/導遊咪買

求問，想同大家一齊唱下k
但係臨急臨忙唔知九龍咩地方有現貨
會而家經過觀塘尖沙咀